有冇人化完妝係樣衰咗

我朋友個女朋友

皮膚本身黑，面型五官都唔靚，
但係冇化妝放返啲頭髮落嚟起碼遮一遮順眼啲

第二次見佢，佢紥起咗個頭，
可能皮膚黑用錯化妝品，搞到塊面一撻撻咁嘅色，
完全將醜嘅特點表露無遺，但又唔好意思同佢講
唯有見少啲廢事啲嘢食唔晒

creamy

豬扒化完妝都係豬扒

愛嘅人